［突發］元朗恐襲上reddit world news

唔該出pro 加pro-beijing

唔係個個鬼佬都知班黑社會咩料

有reddit account 既幫手like同推

推啊

推

講佢地係義和拳比較適合

upvote就夠
唔洗comment
除非有野想補充

大家要知道reddit上熱門係好難

推緊！各位加油，唔好放棄

push

我無野講

Push

國際輿論都好緊要

自推